瘋狂奶西 Tesco 員工高潮片流出

英國賣場Tesco位在東英吉利(East Anglia)地區的一處分店，被兩名青少年屁孩拍到激情的一幕。有兩名疑似是Tesco員工就在賣場後方的一處辦公室，當場無恥辱性交，兩人也殊不知有人在偷窺並偷拍。
據英國《太陽報》報導，這兩名屁孩聽到辦公室傳來嘻笑聲，透過窗戶偷窺更發現，裡頭有一對男女正在上演活春宮。其中一名身穿賣場制服的女子社員，正在接受男子的口交，就在女子社員享受「品鮑」的過程中，表情一度顯露出「啊啊」的激情快感。
屁孩隨後將這段影片上傳至WhatsApp，並快速在網路鄉民間流傳，引發熱烈討論。Tesco發言人則回應，他們正在調查這起事件。台灣網友紛紛表示：「這是自家人在試年貨品質，屁孩不懂別吵。」、「過新年了！」、「產地直送鮮鮑魚！」、「辦(黏)貨。」

又冇連登份

連登永遠都係第三世界國家

永世都係討論

連登是香港清泉

純討論？

片呢

台灣網民講d野好on9

圖片 or lomo

連登係咪同北韓同lv.

link 內有

誰人會愛我這種孤兒仔 流落到谷底

網絡荒島

過新年了！

最純潔論壇

whatsapp快速瘋傳？

網絡孤兒仔

辦年貨😂

又冇連登
諗起張冰山圖

原來有人同我一樣唔會入新聞Link

片

lm

條囡好似幾正

有片都無用，呢個角度睇唔到啲咩

Bob叔老懷安慰

條撚準備

流出。。。？

台灣報業真係好垃圾
屁孩都可以放上去

香港間tesco有冇流出

高清拍攝!

嘩
成大段都係英文

睇格仔

屌你咩新聞報導可以用屁孩呢啲侮辱性用語？

又係英國

唔通中文

Po條拎出嚟都仲要俾人屹
以後唔撚po

誰叫我這種孤兒仔 在暗網谷底